南韓一日新增500幾單！！

痴撚線

剛剛明明25x，突然又多25x

真實數字

韓仔真係俾個支那累死

支那：我D數字當然都係真，證明無一個國家防疫有我咁好

cls超日趕武漢

根本就係空氣傳染 先可以咁快

叫大陸插返D 旗 "南韓加油" 啦
好快就冇事

其實係佢針對驗教會d人
驗哂就無， 到時會回落

台灣今日都+2 其實一件去過日本旅行就中咗

個教會係咪狂玩五餅二魚?

但教會班人未確診前曾經四圍去

一定係信邪教果班撚樣中完周圍走

我住公屋 收風收到同層有家人仲去韓國旅行 依呢人咩心態

叫多幾次武漢加油啦北韓準備統一了

佢好似一日報兩次，早上報一次，下午報一次。

玩命

21萬人同佢韓國本土送大禮，d韓仔之前重要唔戴口罩

根本係撚樣搞出黎

你肯定？

賺人民幣代價

WHO：誇大！抗疫不力！向支那學習！

流感個套野成真

韓國玩撚完

武漢

俾連燈燈死左

其實同當日覺得武漢無事，而家被困嘅人一樣，累人累物

清 我啊姨去日本旅行添啊 我屌佢

湖北2.0

佢地點睇文仔奶共奶到咁

南韓殯儀要預備開 OT 了

可能係刻意週圍走

最好死晒佢

週圍派傳單傳教，仲要唔戴口罩

新天地教會要減教了

呢個先最反映真實數據
支那個D隱瞞好多

今日大陸全國官方佈 330 宗,....
韓國單日 500幾, 有幾個超級傳播者.

好古惑

微博貼吧d支畜真係咁諗
仲笑鳩日韓反應慢，「明明都示範咗俾你地睇要點應對」

未必，有機會韓國都係驗唔切，實際數字可能更多

中國：應正名為首爾肺炎

南韓 反證 支那做假水平超卓

好多打手維穩啫，大家都心裡有數

如果空氣傳染應該成個湖北省全滅

可能教主本身有毒
再周圍派聖水

日本唔肯幫人驗緊係少啦

去到機場 身邊行過都唔知邊隻會奶左野
又要困係飛機幾個鐘
落到機又黎多次
然後出去玩又要戴口罩又驚呢樣個樣
咁既旅行真係會玩到盡興咩
理解不能

嘩發達了

我覺得大陸都差不多

唔係架
熱門post就話多人維穩姐
D冷門post佢地都係咁講
你永遠唔可以高估支畜智商，唔可以覺得支畜有得救，有得救一早醒咗，佢地係中國人
但支畜係呢一樣野

公布上係，實際上唔係，但呢個唔係南韓問題，因為擴散速度快過檢驗速度

南韓政府預期之內
佢前日話因為 嗰個教會既驗毒結果會出爐

封城個時已經全滅

問題係教會班人未出事俾人捉去驗之前仲周圍去

有無諗過南韓同意大利個擴散速度先係正常
香港日本星加坡只係隱瞞

地球仲有邊個宜居地方係安全？

如果Twice全員中招
有冇人屌

北韓

只係南韓肯做防控
肯驗肯通報

個疫症雖然係因為支那而嚟,都爆到咁樣泡菜都有責任.

馬達加斯加

佢地真係唔會相信政府連活人都一車車咁火化

個新天地點解爆極都仲有？

佢係咪痴撚線呀？😱

南韓都咁撚多，支拿條數要乘多幾多倍先至得啊！

呢啲真係叫爆發喇 日日都百個上

南韓都風光左咁耐
係時候要還

奶共下場, 快啲踢撚走垃圾政府喇

btw都驗得幾快下

CLS

南韓首都可以改名為武漢城

驗完班耶撚之後 速度應該會跌番？

我想知D泡菜K POP團幾時中招

其實係要睇埋驗幾多人……

greenland

都唔知乜撚野教黎 滅撚咗佢就啱

南韓等比世衛屌

同武漢封城一撚樣concept
宜家先黎封同驗 有撚用咩

等睇支衞建議韓國參考支那抗疫

係咪只要認真做檢測就會有呢個數字
個教會又做過啲咩活動有八成人中

政府同班異教徒囉 其他人民真係多得佢地唔少

我

屌完分分鐘有抗體

泡菜國玩完

頂住

可能遲吓班支畜調轉槍頭，話係因為天地教會去武漢傳教同食野味而傳入病毒，然後改口叫「大邱肺炎」

仲要唔撚知佢啲邪教會做埋啲咩儀式

佢地本生啲國民衞生意識都差啦

中國更正病毒名稱：
新韓國肺炎

見到泡菜一日都 571，
咁支那之前嗰啲可信性低過零 ~

宣布復工 同病毒傾好左

韓妹唔好有事呀

其實點解會咁多.. 佢哋d人意識好差？

同支那接軌

中國: 病毒由韓國傳入

全球爆發不是夢

好多國家都巳經禁韓國人入境

國際賽事都無得參加

個邪教收皮啦今次

印尼

打9支那啦 死1個滅一個省

greenland is the winner

連登連登連環燈

燈死日本同韓狗

但講緊個教會好似有廿幾萬人

如果係空氣轉染, 成個北角己經確診啦

roof korean幾時會再為家園對抗支那人？

已經係只係有驗同冇驗嘅分別

好難想像純體液傳染 可以咁大規模感染

死左幾多?

個教會啲人唔出街？

我都收到風
有朋友基本上每日都出街周圍去飲飲食食當冇事發生
今個星期仲要吹雞約一大班人去個老人家屋企聚會
真係唔知啲人咩心態⋯⋯

但香港人戴口罩個比例高好多

北極

走去責怪啲人都唔怪源頭國 況且又唔係人人都係咁

老孫仲要返咗去南韓做手術

宜居？

新天地都未驗晒，驗左一少部份
仲未計信徒家人

等睇發源地由中囯國“被改變“為南韓

宜居

繼流感呢套電影，南韓又要拍多套「武漢肺炎」啦

搵邊個信支那個個數字

佢地唔返屋企

咁少

日日新增500幾單

肯驗咪中囉其實

係囉

靠個廢柴總統，真係死得

安全無話包埋宜居

我諗起dead space個邪教又係咁，變晒教徒做怪物

利日利亞都有確診，非洲都失守，支那人真係世界每一個角落都有

冰島

開始懷疑點解香港得咁少人中招

睇返各個國家既情況

台灣： 真係抗疫 建民心
中國： 清理低端人口、燒活人、清政敵、向世界播毒、反人類文明、繼續作假新聞話唔關中國事
南韓：終於可以郁到邪教
日本：清理冇生產力既老人
香港(暫時未係國家)：奶共 借疫情幫中共借屍還魂 同時將資源分比紅組織再扮救世主呃啲基層信任 又清算反對聲音 再瘋狂增加黑警資源 同時令大部分中小企執笠再由紅資本取代 其實係同當年刻意用sars重創香港經濟再扮演救世主類似但再陰毒啲
伊朗、意大利：奶共奶到自身難保

北韓好撚勁 夾起支那，南韓，日本中間
繼續無事

泡菜咪撚諗住搶個名做大韓肺炎呀警告你

咩戲

支那：未確診我已經將啲人火化啦，防疫都唔識做嘅你哋班撚樣

2337人

加埋歐盟: 大愛左膠無邊關遲早冚歐剷

韓國電影 流感

韓國2013電影：流感 （Flu)

有冇啲全球疫情地圖即時更新網？

金仔係瑞士讀過書係唔同d
過多幾個月北韓成為亞洲瑞士

Emperor Xi: “Stupid Korea. Do you know what is “no news is good news”?”

根本多到驗唔切
驗到幾多就報幾多
其實唔一定反映到疫情走勢 太多limiting factor
中國都一樣

明洞, 奶到咁, 自己攞黎

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

共享中国人榮耀

漢城

唔想蝕錢

條數太準世衛會唔高興

如果我係韓仔，會嬲到衝去支那再搞大佢

個邪教叫人唔好戴口罩，又叫人係咁聚會，其實唔出奇上邊堆人太無聊，係空氣傳染就所有香港人都收檔啦，唔通你係屋企都戴豬嘴都有用咩

係北角番工 已經覺得自己有啲唔舒服
再多兩日係咁 兩日後就跌銀包去報案

泡狗

基督教害死南韓，會唔會從此基督教被滅教？

諗人真啲好恐怖 一滴口水咋

個教會集體性交？

會唔會之後中共屈返南韓係源頭

大家要記住南韓人民點樣氣會支持香港人

幾時又拍電影？逆權肺炎

咁即係如果喺公司做嘢，唔戴口罩嘅話，中嘅機會好高？

唔係home office?

美國呢?

再過多幾個月可能成為地球最後一塊淨土

屌你死支那，全球同你陪葬

今個星期Home office 嘅人其實唔係好多
講番正題先，喺公司入邊做嘢，唔戴口罩嘅話，仲嘅機會係咪好高？
如果按照南韓教會嗰個推論

仲有人信芝麻共產？
仲有人信佢地嘅確疹數字？
仲有人信佢地公報死亡數目？

越來越懷疑強國數字有假

唔係邪教雜交點解釋爆得咁誇

理論上係所有人要停工停課

同問